「絶密 」內部野

晤好問 source

暴政

第七點

垃圾國家

睇

姐係我哋要報導多啲警暴同手足嘅温情片段

好想知份野係俾咩人
香港大陸好似都係睇同一張守則

網絡控制 、傳媒

應該係比大陸傳媒、社交網站啲指引
維穩

我都有一手野

唔知七月定八月已經見過呢份野

有少少智慧既人都會估到哂 依堆狗共會做既野

依份嘢七月已經有

［Twitter戰線］集中推眾志有關FA被捕嘅POST啊！！！

推

係人都知啦

屌 一望到殘體就唔撚想睇

根本就全世界都知中共有幾仆街
係得啲藍絲同奶共嘅先會J呢啲宣傳
明顯係比自己人打飛機用嘅

第五點承認黑警過渡武力